千其唔好幫襯蘇寧買iphone

千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone

一定唔會啦...

唔該哂
買乜都唔會去

多謝你 幫我推post

唔好幫襯中資蘇寧

千其唔好幫襯蘇寧買iphone

想分期去邊到買好?

除左蘇蘇之外所有鋪頭，最好官網或黃店買

唔撚幫襯

Sorry 我錯

死撚開啦，你咪又係用iphone, 5毛狗
就係唔撚幫襯係蘇寧 吹咩

千其唔好幫襯中資蘇寧買iphone
千其唔好幫襯中資蘇寧買iphone
千其唔好幫襯中資蘇寧買iphone
千其唔好幫襯中資蘇寧買iphone
千其唔好幫襯中資蘇寧買iphone
千其唔好幫襯中資蘇寧買iphone

千其唔好幫襯中資蘇寧買iphone

有優惠就好難講，中資個底

比錢中資去殺害香港人

pish la

買iphone好心去返apple啦
仲係先達年代咩

你岩

其實買iphone 點解唔直接去 apple store 買
去電器舖係咪平啲定貪送個充電器嗰啲禮品

本身就唔應該買apple產品

香港人：apple奶共？我睇唔到喎

千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iPhone

要買直接蘋果買啦

佢有貨點解唔買

你唔買第二個都會買

豐澤？

你認完錯又唔改番

千祈唔好幫襯中資蘇寧

唔幫襯都要有替代
乜都無

Pushh

點會去

正常人都去apple store 買啦

推

why

貴啲喎但係

蘇寧買回贈500
點決定好啊

一定！

中資黎窩

中資喎

push

冇買開 但點解

買乜都唔應該啦

幫襯誠哥 - 豐澤

我睇唔到
我愛ipgone

可以幫襯奶共apple
唔可以幫襯中資

買乜都唔去啦

千其唔好幫襯奶共apple買iphone
千其唔好幫襯奶共apple買iphone
千其唔好幫襯奶共apple買iphone
千其唔好幫襯奶共apple買iphone
千其唔好幫襯奶共apple買iphone
千其唔好幫襯奶共apple買iphone

中資
同埋聽applestore啲精靈講
新機頭幾日就去換機 好多好巧合都係蘇寧

Push

買左

我以為蘇寧係情歌黎😪

有冇邊間有免息分期

千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone

千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone

買咩會有?

Iphone可以分期㗎咩

不嬲都得

g9g
我fd係蘇寧出左部機
買完先發現去4gm ram唔係8gb
雖然係佢笨柒但唔見得蘇寧好老實

未入過去

千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone
千其唔好幫襯蘇寧買iphone

正確

蘇寧好撚仆街
買switch好撚貴
boardway炒價都平過佢

唔好幫襯蘇寧

千其唔好幫襯蘇寧

大把連登仔只睇價錢

垃圾蘇寧

中資紅企

垃圾紅底

根本唔會幫襯呢間閪野

態度正確

iphone 7 用家考慮轉11 pro or pro max 定12 pro
及如果轉11 可以到邊到買?
Thanksss

收到收到

剩係會喺士多買

俾你講多次

直程冇諗住買

岩，發達廠商多數靠奶共大市埸

why?

垃圾騷獰

謝謝5毛推post

鬼叫你幫襯凶靈

hmm.....點解屌apple奶共變左5毛……

咁我喺米應該叫人用華為先唔喺5毛？

我屌你呀？騷獰sales?

on9仔識唔撚識字啊，你咁撚中意iPhone，你搵到一粒字講我叫人係蘇寧買iphone，我送部Made in 支那既iphone比你慢慢奶啦

收到

百老滙都係，又貴又藍

直接幫襯apple

推呀推

有門市
專門店唔去

為咗平幾舊又幫襯中資又中伏

買得Apple好心唔好貪果幾個

買得Apple好心唔好貪果幾舊

紅底永不錄用

入去試機好啦
唔啱心水就走

唔係蘇寧買 應承你

佢係咪用960萬買56呎鋪果位？

walkin冇貨咪去li啲電器鋪買

再推

大家叫身邊人都唔好幫襯騷獰

點解？

佢要交稅比美國政府
係黃店

好煩 咩都黃藍

幫我推上去

幫推

百老匯都唔得

正常人有邊位會去𠵱間嘢買嘢
個名都成浸柒味

nice

大家阻止朋友去幫襯蘇寧

我會專登去蘇寧好粗暴地試玩佢啲陳列品

入去行入去試

催建幫

peak

不幫親中資

真 apple都奶到仆街

啲人唔會見到

推到下年出新iphone

冇人推

我都知佢奶共
但係如果電子產品唔奶共真係可能得華碩同htc
iPhone真係唔會有完全嘅替代品
下一部可能考慮pixel

要息之嘛

邊間低息啲

10個自稱黃
超過一半用CMHK
信你班戇鳩仔真係毁滅人生

我要1000正評

pish

直頭唔好幫襯蘇寧

長期頂置

今日經過蘇寧拍烏蠅
個個sels好似 炒燶iphone嗰兩條友咁

8成 post都係反apple 打手confirmed and blocked

一陣去欣賞下佢地副尊容先

依到有一千個正評，係咪代騷獰賣少左一千部iphone?

訓醒推

蘇寧有冇貨？

大陸有好多貨 會爆炸

點解冇人推

KEY 人地公司LOGO落去OK?

Key 蘇寧個logo落個盒到

係都去中資apple store喇，安全妥當，又唔使食炒價

買乜都唔會幫襯蘇寧啦

利申 一次都未幫襯過

真係一個客都冇